高登以前有神獸卡，連登會唔會有黑警卡？

推

想要

good idea
可以分level對打
絕招有插眼，batons, 狂哮隻揪, 比卡超厚面皮防護罩

好似啲球星trading card咁